To all 冷氣軍師

代朋友講聲
我屌撚晒你地老母

雖然有陣時係離哋咗啲
但連登一直都好多鬼
所以都唔好一竹竿打一船人